923高鐵一周年

聽日923係高鐵一周年
消息指聽日林鄭會出席高鐵一周年
相信西九會重防 大家去嗰邊小心啲

Push